直接永久取消立法會咪得囉

洗乜搞咁多野
又DQ又延期
反正垃圾會都冇乜用架啦
請多幾個AO咪得囉

借位推！！！

我宣佈！第一屆香港民間議會正式就任！

過多幾年你估唔會咩